有冇人試過改窄tee衫袖

幾錢？
懶得去街市問
件衫值幾十蚊特登又好似好無謂

～50

D呀姐通常會睇番件衫既價錢再開價

加多啲夠買多件

留價錢牌？講真貴野就唔會搵佢

$30

一改應該要由膊頭位開始改？
咁手工錢應該唔平啵

車過格甩底個位咪得 又唔係要咩靚cutting

你試吓咁同師傅講 睇吓佢回你

我都想問
樓主邊個街市有得改

唔係個個街市都有咩

唔多啦 要搵

tee 就算啦
恤衫 上環天倫唔錯 膊岩既話基本上易搞

闊的話不如直接roll袖啦 睇落大隻啲

做運動就係改窄件衫既最佳方法